［人生選擇題］一世人結算，炒股票大鑊啲定係唔炒股票大鑊啲

唔炒股票
炒股票

我覺得係 ”唔炒股票”

留名

吉巴呢期有冇推介， 疫苗玩完 科技就爆 求明燈 , 你fans

唔炒股票但要自己做老闆

唔炒股票大獲啲
所謂有賭未為輸

多數人炒股票少數人發達
炒數人炒crypto多數人發達

NVAX彈返少少
啱啱宣佈同英國政府合作

唔係咁悲觀啫

但一出壞消息又插 唔好搞住了

Really?

Who said 疫苗玩完 ?

你見連登冇人提
好多隻都升左十倍up嘅其實

咁多支揀一支 仲要俄國果支唔知有冇用

Your MPF already have stock, unless you choose Bond fund / Money fund from beginning until retirement.

識好多炒crypto嘅人都恥笑人買股票
人地升左四五倍可能隻股票得2 30%

上連登 最大鑊

吉sir呃正皮

巴打用咩ac買crypto?

唔係喎, 好多人炒股票奶曬嘢

炒股又驚輸
食煙飲酒又驚cancer
叫雞又驚有性病

你老豆又無錢
咁你人生有柒樂趣咩